往事只能回味

仆街開錯台

留住一切唔比佢變往事

已經失去咗嘅嘢留唔住了

人生暫時無咩值得回味